［癡撚咗線］中環班狗放催淚彈之後再開槍啊！！！！

關注元朗同時都要關注翻呢件事同推翻多d中環post上熱門先！！！！！
冇預警開槍呢件事一定要煲大佢成為國際新聞先可以繼續做到輿論壓力比美國佬出黎幫我地！！！！！

推

屌佢老母死癲狗

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

元朗同呢邊都要推
兩邊一齊推

Push

Pish

push

對住示威者就出催淚彈同開槍
含家產黑社會就企撚哂係到 屌你老母啦死黑狗

咪鳩推恥笑post住
緊要野上番熱門先

煲大佢

有義士中左槍 大家唔好唔理！！

個黑社會大佬死左咪由佢囉屌

義士要緊啊！！

警犬

黑警最無恥

推上去俾英美仲有歐盟

中上環咩事
有無人知而家係守定散緊?

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

黑警我屌晒你地老母
上環戰後討論

入黎討論下

唉。

過分武力！

推
中上環而家點

散緊

中上環邊度有直播
而家點

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

我11點都係見散緊
所以去左睇元朗
而家係咪平和散緊?

我朋友啱先發咗場夢
約2335 朋友拎住袋嘢 入左中環mtr 搭往荃灣方向
覺得個mtr職員怪怪哋
由職員坐底就一邊勁惡望住朋友同佢partner 一邊打電話
之後朋友離開車箱 出咗月台
個職員都仲係勁惡咁望住朋友同講緊電話

佢話個夢好奇怪 正常情況下 職員唔會拎電話出黎比乘客睇到架嘛 唔驚比人投訴工作唔認真咩
同埋 職員唔係用walkie 架咩? 又會可以用電話既?

點解我朋友既夢咁怪

上環戰後討論

入黎傾下計

push！

岩岩我睇話散得7788但有狗係其他街想捉人

講緊一個鐘前

p

朋友發夢有冇帶口罩？

其實我一直以爲散緊
但係好似散唔到
資訊傳播溝通真係有D問題

個條飛天南死左就有佢啦
廣傳開槍呢件事
幫手貼fb ig

pushhhh!!!!

仲未散到？我見d直播轉曬元朗 以為外面已經散得7788

幫手推 放彈開槍一樣咁仆街

有
朋友有潔癖

好似係
我見有live係仲有人

發完夢記得掉晒啲衫褲

其實好擔心佢哋會唔會想走 上連登睇有冇逃走路線update但發現熱門全部都係元朗post變咗佢哋唔知走去邊⋯⋯

中環情況十分嚴峻 幫推呀大家！！！

關注中環！！！！

推呀 中上環,元朗 絕不忘記

PUSH!!!!!

push central

0241警察準備離去
立場終止直播
至少大致上散到
但係details唔知

仲未知道有冇人受傷⋯⋯

元朗中環 兩邊都重要

我冇野講

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

pish

PUSH

仆街，煙大時係甘射
橋墩底散唔到煙

【23:24】《蘋果》記者拍攝到上環現場出現槍聲，然後有示威者倒地，他在站起後緩跑數步後倒地，其他示威者築起防線，現場有救護員為他治療。

立場影到黑警開槍

Pushhhh

光復香港 時代革命

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

唔可以冇人講

好撚多戰線呀

推推推

出煙阻鏡頭

好9，推呀

同時煲兩範感覺唔係咁易，人好難同時聚焦兩件大事

pisg

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

舉晒橙旗都叫冇預警?